曼德拉效應 同 時空穿梭有關？？

時空穿梭因而引發出曼德拉效應？？

原理係：利用時光機回到過去
搞亂我哋認知嘅歷史
繼而引發曼德拉效應

話說，蔡楓華其實一直都係講「一剎那光輝唔代表永恆」
而有人搭時光機返去搞亂左個歷史
結果金句出現改變
個理解分裂成去另一個平行宇宙

其實都唔止係一次
甘迺迪，美國自由神像位置
一次又一次咁挑戰人類對歷史認知嘅記憶 ......

曼德拉效應真係好古怪

冇記性都吹到曼加拉效應

係

一直覺得孟加拉效應好得意

馬尼拉效應

簡稱 記錯

樓主返錫安教返到傻撚左

孟加拉效應就孟加拉效應啦

其實人腦記錯野係唔出奇

唔好講話 點解同一時間咁多人記錯

有幾出奇 係我打緊呢篇文既同時我諗都有數以百萬計既人同時柯屎啦 記錯好出奇？

係以前adidas 係addidas 有兩個d

唔係全部人一齊記錯
而係大部分人都覺得呢樣野唔重要唔care
腦入面就會覺得 你話咩咪咩囖
咁你一開始就水人講個假事實出黎
人地咪會自動以為自己都係咁記得

尼古拉效應

月經post

得閒睇下外國啲科學家點講。

有科學家試過問一個人嘅父母，問佢個仔/女細個時候發生過嘅特別事件。例如有九件事，咁科學家另外再加多一件事，係個仔/女細個時完全無發生過嘅（例如吹水話佢哋細個喺某商場走失咗，搵好耐先搵得返）。

之後科學家同呢啲仔/女講返細個發生過嘅特別事件，好奇怪，明明無發生過嘅一項，啲仔/女竟然話有印象。

科學家叫呢種做false memory，係人嘅大腦記憶出錯。